如果考得20分，應該入CU2定LU好?

文科仔邊有得揀，一係LU，一係OU，仲要中英44先有機
理科既就有City bu poly揀
如果突然想好似白先勇咁，寫得一手好文，棄理從文，仲可以搶埋文科仔學位添

不三大不入啦 早啲出嚟做嘢好過 再唔係retake

棄文從理

呢個年代非三大in既機會都唔知有無
所以，理科考個23分，中大科大
25分就一大
文科?

講事實都有負皮

20入撚到文科咩

文科23分都有中大 英文系 宗研
文科24-25分都有一大 ba

cu engine

中大原來有啲咁既科

樓主其實受左啲咩打擊 明明上左岸做咩要成日開post踩文科

年年呢個時間我都會返中學叫人唔好揀文科
救得幾多人得幾多

ChineseU engine
三大最低分

20求其報都入啦

中英44 嶺大鯨大

Local u有咩好 淘汰

你有錢咪有得出去讀，但大部份都唔得

讀化學
悔終身

25分可以去kongu讀乜理科

中學所有科目基本上無銜接就等於無讀過
舉個例，你中學嘅化學喺大學嘅物理系幾乎用唔著，用得著嘅最多只係可以幾分鐘就背到嘅facts

相反只有數學係你喺大學接大部分科（理科商科）都用得著，而且數學呢啲要融會貫通嘅科目，喺中學學習能力最高嗰時讀嘅效果一定係最好

識玩一定係花時間讀好數學

工程，科學

實有人屌數學本身無用，駁定先

齋學數喺香港的確好蝕，但讀完數你再讀其他嘢理論上難度會低好多，如果再加個專科或專業範疇，你就會係大公司要搵嘅人才，例如
1. 數+finance
2. 數+programming
3. 數+stat
你會比無讀數嗰堆人醒目好多
數學知識可能用唔到出嚟，但數學俾你嘅邏輯訓練同抽象思考能力絕對可以跟你一世
數學都學得識，除咗哲學同文學之外無嘢難到你

中學嘅化學喺大學嘅物理系幾乎用唔著
我係高中學既中文係大學完全用唔著添